報道指女婿代表員佐級協會申禁制令 張建宗︰不會與家人談工作

署理行政長官張建宗指，特區政府的工作獲國家主席習近平肯定對班子是強心針。至於有政務司司長辦公室的助理文書主任涉嫌參與非法集會被捕，張建宗澄清指，並非與他直接共事。

行政長官林鄭月娥正在上海，行政會議由張建宗主持，他指國家主席習近平肯定特區政府的工作，是班子的強心針。

有報道指，政務司司長辦公室一名助理文書主任上周四晚在旺角涉嫌參與非法集會被捕。張建宗澄清，並非直接與他工作的人。

另外，有報道指張建宗的女婿代表警察隊員佐級協會入稟法庭申請禁制令，限制公開選民資料。張建宗指，從不會與家人談論工作。

而對於近日前線警員與記者屢發生衝突，張建宗又指，警方一直有傳媒聯絡隊與記者溝通，相信透過溝通可以改善關係，又指若記者對警員有不滿，可以按現有機制投訴。

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

咁以後就冇利益輸送 利益衝突 因為唔傾就得

將見終